點查返自己個電郵？

唔記得左用咩電郵註冊，想係電腦登入都唔得

用email report自己